{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_060370",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "대전동물원"
    },
    "text": "大田広域市都市開発公社は1999年11月に着工して2002年5月5日に開館した動物園を運営している。この動物園は大田広域市中区沙洞の宝文山公園内に位置しており、全面積は17万6000坪だ。動物園は、サファリ体験、先端遊戯施設があり、彫刻公園、森林浴場などの多様な施設を備えており、組織は運営管理チーム、広報マーケティングチーム、動物管理チーム、施設管理チームで構成されている。サファリは、アフリカサファリとマウンテン・サファリに分かれており、アフリカサファリの面積は7,800坪、マウンテン・サファリ面積は1,300坪で構成されている。動物の観覧スペースには虎をはじめ、132種594匹の動物を観覧することができ、アミューズメント施設には13種のゲーム施設がある。文化空間では中央広場、中央噴水台、碧川、野外ステージ、彫刻公園などの施設があり、森林浴長は、様々なテーマに分類された休養空間に開放されている。また、子供動物園、駐車場、総合管理所、動物病院、商品販売所などの支援施設も準備されている。動物園は午前9時30分から午後6時まで開場され、山林浴場は午後5時まで開場され、サファリは気温や天気によって運営時間は異なる可能性がある。",
    "QA": [
        {
            "question": "この動物園はいつ開館しましたか？",
            "answer": "動物園は2002年5月5日に開館しました。"
        },
        {
            "question": "この動物園はどこに位置していますか？",
            "answer": "この動物園は大田広域市中区沙洞の宝文山公園内に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この動物園の面積は何坪ですか？",
            "answer": "この動物園の全面積は17万6000坪です。"
        },
        {
            "question": "動物園にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "動物園にはサファリ体験、先端遊戯施設、彫刻公園、森林浴場などの施設があります。"
        },
        {
            "question": "動物園の組織はどのようになっていますか？",
            "answer": "動物園の組織は運営管理チーム、広報マーケティングチーム、動物管理チーム、施設管理チームで構成されています。"
        },
        {
            "question": "サファリは何種類ありますか？",
            "answer": "サファリはアフリカサファリとマウンテン・サファリの2種類があります。"
        },
        {
            "question": "動物の観覧スペースでは何種類の動物を観覧できますか？",
            "answer": "動物の観覧スペースでは132種594匹の動物を観覧することができます。"
        },
        {
            "question": "アミューズメント施設には何種類のゲーム施設がありますか？",
            "answer": "アミューズメント施設には13種のゲーム施設があります。"
        },
        {
            "question": "文化空間にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "文化空間には中央広場、中央噴水台、碧川、野外ステージ、彫刻公園などの施設があります。"
        },
        {
            "question": "動物園は何時から何時まで開場されていますか？",
            "answer": "動物園は午前9時30分から午後6時まで開場されています。"
        },
        {
            "question": "サファリの運営時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "サファリの運営時間は気温や天気によって異なる可能性があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 379,
        "QA": 427
    }
}